屌你老母，幾時光復元朗！！！！！

好撚嬲仆街！！！！！！！

請傳下去 727 去元朗 拆祠堂

屌真係忍唔撚住

嬲撚到

好撚嬲

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

癲狗

公然打人 仲可以上埋列車亂打人

光復！
取消丁權！成班垃圾！

屌你老母 下一站元朗 拆撚哂啲圍村狗嘅屋

元朗光復 刻不容緩！！

元朗自治區

727

仆街, 本身係和埋非, 但去光復元朗既, 見撚到班黑社會一定打尻佢